當你係現實中已經冇朋友

去到網絡世界依然冇朋友
可以死一死了

我做你網絡朋友咪唔洗死

岩啊

係咪做人一定要有朋友

一個人

我睇緊關於友情嘅漫畫
好有愛 好羨慕